係咪得d非專業的工先HR in?

專業的工通常manager級數or同post但ranking高過你的人in你

係咪得d低技術工先要hr in?

利申：無比hr in過

HR專screen走d垃圾